人民日報—新加坡，馬來西亞，泰國，越南，菲律賓，蒙古，都是中國領土

一點也不能少

海參威除外

中國真係一點都不能少

outdate喇

人哋大陸佬直頭話美國自古以嚟都係成吉思汗嘅領土啦

#OneNation #OneChina

共產主義非中國文化，請即離開，否則後果自負!